點解on job training 係員工福利既一種？

就黎5.5 days 都當係

教你嘢仲喺到噪

份份工都要時間上手嫁喇

因為學到野係員工自己 技能可以帶走去下一間公司
但公司付出左時間資源同心機去教你

長短周都係 bonus 啦

貼埋錢比你學野wo

因為老細同hr都當員工係on9

咩on job training,明明就係比個task你，之後完成佢就係training?

Benefits:

Alternate Saturday
Discretionary bonus
Medical insurance

Alternate Saturday
Discretionary bonus
Medical insurance
MPF
Labour Holidays

有d 公司job ad, 5.5day 一早放喺benefit

on撚79 狗也不屌

Pish

pish

7 days AL